一個gay佬，俾大波性感靚女做推油按摩，會唔會扯？？

如題

個人經驗
會

正常生理反應
欣宜幫你你都扯啦

手勢好再加埋熱按摩油真係連阿嬸都起到機

片？

舒服就會扯?

你係直試下比個gay boy下J都會扯

唔係gay比靚仔按都會扯

自己諗

非gay

唔係gay都會比人屌到硬晒啦

你又知？

俾人摸兩摸敏感位都硬了

gay佬：你同我扯！

都好取決於個人敏唔敏感，不過正常嚟講：會！

唔會囉, 真係非Gay 對男人係完全唔會有反應

利申 試過比靚仔推油

你J仔就難講

邊到有得推

有無睇過矛盾大對決?

你講果個口技好好果個肥仔

如果係一個無得反抗既情況下佢埔你含 你覺得你會唔會硬？

應該唔會, 稍為諗下個畫面都想嘔

緊身底褲磨擦jj令我扯旗

代表我想強姦條底褲

唔係gay都扯啦 gay佬點會冇反應

會扯旗
但唔想比女人掂條J

其實男人按都起到機